[突發] [有片] 梁西童 [bouncer] [bouncer]

0:43

痴撚線西童都負皮

巴打識貨

娘娘

Lm等 gif

好撚正好想屌
不過佢條仔柒到

Westtung

收埋條丁啦

老左係定跌撚到落大脾

我都想有佢一半大波

老左鬼睇佢咩

我鐘意平胸至細波

Cls

留名

屌你大到

好有機心##fatc

唔好用肥芝icon 唔該

留名等第gif##fatc

CLS 咁樣跳

西童棚牙真係

又有錢又咁撚正 點先屌到

唔識，但大奶奶

有錢

屌啦呢d女一日未除衫一日都未知係真波定假波

彈到咁樣都話未知

好撚樣撚衰
唔好再幫佢上位啦屌你老母

好難講直係 68 d bra依家有水袋 b都變d

咪係

算啦 青頭仔唔好怪佢

咁都叫大波 究竟連登仔有無見過波？
佢同emilia一樣咁柒

唉 連登既質素

你拉返香港個水平 佢真係唔算大？

正常有波女仔囉 升球大墊

點解##fatc

佢係咪bu果個，有次同女中同食飯遇到佢，我個fd識佢，嗲左兩句。

果時一望覺得佢係人間⋯原來咁出名。有幸傾左兩句。

明星咩有幸

鄧佢條仔陰功

大波著衫唔好睇

雞

如果我係佢條仔 唔出樣算喇
條女日夜出圖比人j 實比人笑到面黃

段片都幾撚低質下
不論畫質同內容

完全唔覺 大波著咩衫都好睇

呢個真

等睇gif

大波唔著衫好睇

有得屌西童我短廿年命都肯

大波唔著衫最好睇

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

fatc fatc ##fatc fatc 用唔用關你撚事

咪撚煩啦

笑到咁
好樣衰😂😂😂😂

LM

睇片原來個樣咁怪

屌 之前行旺角見到佢同條仔 好撚柒同好黑 成個賓妹咁 除左波大大 同有長腿 乜真係好撚正咩

除左波大長腿幾靚女之外 染頭一個
俾我都唔屌

佢同佢條仔咪又係sp搵返黎
各自都出面搵食架啦

真唔真呀

可信度極高

屌

咁都當女神咁拜

真心正咩 身邊啲朋友話佢好正

ricci仔識食

我只係一條可憐蟲

雞味重

無圖你話你老母做雞都得架啦
我都想屌下佢
巴打幫幫手聯絡下西童

黃之鋒都係J西童

Agger

I have a bad news for you

理撚得佢老咗拖地丫
依家喺正先啦

個人認為得b

見過真人 ，好樣衰，個口好撚大

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐

太樣衰

濕疹樣

第一張左邊條女正好多

quote錯 呢張先岩

好似都係同一條女

起碼佢有得屌

佢細佬係hehe黎 又大隻又陽光

This

可信度極高係點樣得返黎

對眼好笑

對波好跳

你問下佢係ricci hall 條仔囉

呀哥

完全唔似樣

fatc

粉紅

張相個樣柒到

5千蚊我都制！

好撚7 正！ 好想屌

其實真係好樣衰 話靚個啲人平時係咪食開屎

呢條女真係得對波 個樣同對腳柒到
利申 屌哂你地個份

鳩吹大會

鬼影變幻球都j到傻左
加個pad都叫大波 全港女都大波啦

真人幾撚正下
我屌埋你地果份

no photo 9up

屌 咪撚煩啦

你唔信都無計。佢個正印真係HKU ricci既